做咩仲唔瞓呀

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

打緊文呀屌你

你都早啲瞓啦

覆緊po

掛住你

睇緊post

呀！

辛苦你啦
繼續加油
做完早d瞓啦

知道
如果瞓到既話

得一個
仲要冇晒人

有咩po睇呀

真·好耐冇見
返左黎啦？

例如你個post

Skip我

都話我呢啲毒撚開po冇人理

慘
冇嘢好睇

邊有

掛住你 所以失眠

覆ed
唔好同我鬥毒ok?

捱你妹

我最毒

裝返先 有嘢問你